整色整水，有冇人覺得係為左製造誘因以取消區議會選舉

連登仔，小心被人利用呀

11月9日：7區開花！香港人反抗！

如果係真, 效果好似唔太理想
下次要插入少少

何妖使出轉移視線，效果超凡。